中國女穿「火龍防護服」闖賣場被攔...下場笑翻眾多網友

中國新型冠狀病毒（COVID-19）疫情持續延燒，五花八門的事情也接二連三地發生。近來，有一名中國女子把「火龍充氣服」當成防護服穿出去逛街，接連買了幾樣東西以後，最後卻被攔在了商場門口，扼腕離去，笑翻眾多網友。

根據中媒《梨視頻》報導，該名女子穿著「火龍裝」前往山西省太原市一間恢復營業的商場購物，只見這隻兇猛的火龍手上提著幾個購物袋，搖頭擺尾的就想進去逛街，可惜被門口的保安給攔了下來，表示現在不能辦活動。即使女子解釋這是自己的「防護服」，圍觀的群眾也幫忙說話，保安最後還是沒有放她進去買東西，只得垂頭離去。

對此，中國網友紛紛笑回，「megaX噴火龍哈哈哈」、「平時不敢穿，趁著疫情明目張膽玩cos」、「這個傻得有點可愛」、「長得像野味不讓進哈哈」，也有人認真表示，「這個後面有個小風扇，直接把外面空氣吹到裡面，根本起不到防護作用」，不過也有人認為，「圖個安慰」、「比那些故意不戴口罩出來亂逛，甚至出手打人的可愛多了」。

點淫錢出黎 ?